網台主持傑斯被捕後送院 遭警鐵鏈鎖手纏腰猶押重犯 被指助學籌款計劃涉洗黑錢違國安法

黑警

痴撚線

支那国安法律界恐怖份子

又玩人格謀殺

唉
依家已經咬到和理非

黑警想殺雞儆猴示眾，同埋比心理恐懼佢

可能遲D唔承認自己係中國人即拉

拎d錢去買股票

我真係吊佢老母

喺支那就屈嫖娼
喺香港就屈洗黑錢同呃捐款
都係先抹黑人格

推

乜撚嘢冇追溯期話？

建議大家用 linux 之後比人話打手

中國人就係最鍾意人格謀殺

果啲人去左台灣
係香港都無被政府以國安法通輯
咁政府都唔覺得果啲人有罪
又點解資助果啲人係有罪呢

以黎仲買唔買旗

講句公道說話
依家大部分人送院都會俾黑警押到咁
唔理淨係重犯先咁做

唉

助學都唔得？

大佬, 學費唔使日日交, 籌咗啲錢擺喺度冇用梗係睇下有無得啦增值. 下個學期又要交仲要交幾年.

見到張相好心up
明明佢地係好人嚟

港共死全家!!!

蝕左咁點？

可能班狗自動spin到台灣=台獨

今年弱智都難輸錢喎

如果買啲保守基金保本基金
應該保證攞到本金

100%贏？

股票喎

抵死

真

零和遊戲 個個贏？

仆街黑警同國安死全家

股票唔係0和遊戲

衆籌點解唔去外國做，好多start-up都係世界性

講錯 你岩
咁人地捐果時唔係授權佢咁做

唉..

咪信黑警講嘅嘢

回帶

高調拉人扮做野咋
真係夠料落案起訴咩死黑警

不了
有機會入洗黑錢

又係 mon post 差佬

佢用自己錢買股票有咩問題！
做咁多年廠佬，一千幾百萬算係咩野

死黑警國安係到屈9人

和理非港豬有代價
當交港豬稅囉, 個個都有份!

又有班人係度宣揚官方說法

唔好跟住班人風向
佢本身都唔係窮撚
點會冇股票

班人做法就係屈人拎錢去買股票

真係當人重犯咁

又睇到一堆人帶風向
證據都無就已經人格謀殺左先
千個爸媽搞左咁耐
如果真係呃錢 洗黑錢
一早就走左啦 仲洗等到今日？

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

屌佢老母又屈

同上次個老師一樣
果陣不斷吹風人格謀殺

一陣可能再搵d 9point 去講佢 一步一步咁搞

遲下衝紅燈都話犯左國安法

公你老母道?
黑幫開拖去到醫院仲兩手fing fing呀你老母

痴撚線
資助小朋友讀書都有罪

全部都有反社會人格

請問你係咪弱智？？

咁做定期又得唔得？

當初有冇授權佢擺銀行？

幫人哋去他鄉生活落地生根都唔得。

又到深夜 五毛夠鐘做嘢
BTW 資助小朋友讀書唔犯法

就算真係咁都唔代表啱

因為而家係惡人當權
我都好心UP

軍政府講嘅野都信，呢個post又block咗幾件死全家